紫荊黨入黨表格

姓名：_______
戶籍：_______
畢業院校：北大 / 清華 / 人大 / XGU / XGZWU
共產黨員編號：_______
推薦人：_______

本人聲明效忠習近平同志領導下的共產黨。